唔訓既你 依家做緊咩野?

...

打先打完j，落床痾埋尿就瞓

屌 1001咗

我冇睇game書，全部自己打

同DONALD侵打

Ching Ho ball

連登兩大世紀煩膠

No

嗰時鍾意GAME書嗰啲細細本攻略 好鍾意儲嗰啲

秒回

1001 is shit

秋爺

等睇第三大

睇左就冇癮啦
機戰我淨係會買圖鑑

一個人的時候 在陌生的街頭
抬頭看著繁星夜垂的天空
I know I know 地球另一端有你陪我

謝謝你鼓勵我 勇氣是你給我
讓我邁開腳步一起往前走
I know I know 你是我的OK繃 在每一個時候

拿一個舊皮箱 裝著我的夢想
我要開始決定旅程的方向
設計稿在桌上 一疊偉大理想
當成這些賣不出去公仔的床

有天 我突發奇想
把這些公仔送孤兒院的小孩
看著他們的表情 滿足的那模樣
看著他們快樂 我也跟著飽了

離開了家鄉 開始我的流浪
身上只帶著公仔Qpee和Guitar
它們陪著我 永遠不寂寞 還有還有 一隻大狼狗
牠名叫阿福 整天跟著我
在我最最難過的時候 給我溫暖的眼神
肯定的微笑 準備 往前出發

一個人的時候 在陌生的街頭
抬頭看著繁星夜垂的天空
I know I know 地球另一端有你陪我

謝謝你鼓勵我 勇氣是你給我
讓我邁開腳步一起往前走
I know I know 你是我的OK繃 在每一個時候

一直陪著我

外婆教我唱的童謠我也從來沒忘過
她說周杰倫唱的稻香她也沒忘過
就算失敗就算沮喪依然記得回家
傷心就抱著家人朋友好好哭一場

豔陽會曬乾一切一切煩惱憂傷
服下我的療傷歌曲良藥並不苦
用耳朵用心聽我唱 我的精彩故事還沒說完

蝴蝶蝴蝶飛在天空揮動翅膀阿哈
牠其實從前也只是隻毛毛蟲
阿不要灰心 錢沒再賺 失戀再談
只有生命不能重來 所以珍惜它的精彩

我們全都是 渺小螞蟻 卻都有存在的那意義
不願失去 別失去勇氣 那就創造回憶
裙擺舞動飄逸 踏出旋律漣漪的倒影

一個人的時候 在陌生的街頭
抬頭看著繁星夜垂的天空
I know I know 地球另一端有你陪我

謝謝你鼓勵我 勇氣是你給我
讓我邁開腳步一起往前走
I know I know 你是我的OK繃 在每一個時候

一直陪著我

趁太陽放慢腳步如果你想跟上就必須要更努力
折一架音符紙飛機（音符紙飛機）
心繫著未來的奇蹟（未來的奇蹟）
飛吧 用美麗旋律來洗禮 我們在大樹下的約定

一個人的時候 在陌生的街頭
抬頭看著繁星夜垂的天空
I know I know 地球另一端有你陪我

謝謝你鼓勵我 勇氣是你給我
讓我邁開腳步一起往前走
I know I know 你是我的OK繃
在每一個時候

一直陪著我

好撚凍

DLLM AR 我D FIONA比你地CUT撚曬

咁啱我隻貓又佔領咗我

唔係㗎 好似舊嗰啲無雙 唔睇根本拎唔到最勁嗰把武器

agger

唔關我事
我本人就真係咳咳咳咳到完場

我依家就去陪我隻貓瞓

香港凍咩

凍

出緊汗

無雙呢d唔求完美爆機啦
爆哂關爽完就算
當年打大蛇先麻撚煩

有冇十五度

我隻貓今日唔要我

屌完女

短袖衫短褲表示冇問題

好似好好食

下次我就唱我只在乎你

唔知
不過係我屋企凍但出到街就唔太凍

大蛇升武器好煩

無雙6個戰史模式我逐格打爆晒

..

好肚餓

屋企有朋友仔

煩喺邊?
我嗰時大蛇鍾意玩金手指
例如穿牆 啲人變晒敵人
因為玩得太多次

BTW依家有成就系統更加落足心機打機

啱啱係出面都幾凍

ok thanks

諗起玩雙打分moon

咁就抵你死

我有痛快過你有沒有

大蛇堆武夠煲成個月
打撚到拎埋部機番學打
我向來打撚完普通mode就算
有冇戰國fans

夜晚一開FACEBOOK
永遠都係TASTY啲片

深夜放毒

食屎啦 唔氹返我

上下moon真係on99

發覺夜晚同日頭真係兩回事 日頭有啲熱

升武 成就係for鍾意完美爆既人

但佢依家係貓籠入面 無得出嚟

係 肚餓個時睇到真係想死

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你

你嗰時話我知 我都覺得你黐撚線 個格太煩

I SING THIS VER

睇撚到眼盲，dllm

笑死

仲有邊個未沖涼?

果陣重要既係人

我主人喺我床幫我瞓暖緊

明我以德 轉圈轉圈哈姆共你~~~

oj cut

可以去紅館唱

我

me

有無玩過無雙MR?
我好鍾意玩

我幫我主人瞓暖緊張床

如果下次cut歌冇人認
應該係我黎

時間靜止 留住最簡單的那個我

無雙6專心玩掀地圖 同打傳說模式拎最強武器
完全無升人

無雙3先係我唯一一代可以完美爆機

笑唔出

新野黎？ 冇玩過

黎緊學友準備請我做佢演唱會嘉賓

仲未沖
快啲沖啦

點解可以咁撚有心機

只想簡簡單單的愛過 我還是我

無人去

我覺得幾冷門+玩唔慣

PL_Game16
#Sunderland vs #Chelsea

Courtois
Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c)
Moses, Kante, Fabregas, Alonso
Willian, Diego Costa, Pedro

SUB - Begovic, Ivanovic, Zouma, Chalobah, Matic, Loftus-Cheek, Batshuayi

等左成晚 同我出柒頭安?

me2 actually

買唔到飛

有無打過猛將傳 啲LV11武器難拎到黐線
由其係周泰嗰個 打極都唔夠快
有一日拎咗張SAVE卡去表弟屋企叫佢幫拖

話時話 佢讀完書就快返嚟香港 可以同佢打越南大戰合集

岩岩起身
已經訓撚左

Hazard呢？
仆街喇，輸鳩硬，你不如出撚埋放題

細個好迷三國
同埋考完Alevel太無聊

我係迷戰國

攤左係床就唔想郁 其實好想去廁所

你主人叫你快撚啲放佢出嚟

PSP出咗兩集

好臭

越南大戰用手機玩真係玩到燥
想跳住掉汽油彈都唔得

主力係就係要休息
但我睇到柒頭安真係眼火爆呀DKLM

我係地下執到二十張

你仲臭啦

無玩戰國 但玩大蛇果時幾鍾意用戰國啲人

忘了是怎樣開始 也就是對你有一種感覺～ 愛很簡單好正

我認真
而家炒到成千蚊張呀

越戰梗係打街機

不了 佢好曳 我地瞓覺佢咬電線

我鍾意玩係因為我幾鍾意MONHUNT嗰種打素材整嘢模式但係又唔鍾意MONHUNT一條龍打幾粒鐘 而無雙MR就打得好爽快 所以覺得好撚正

戰國隻本多係機械人黎，好撚過癮

唉屌，金章

街機我打gundam seed
有無同好

咁早啲瞓 聽朝沖

你班友專揀麻煩野玩

嗰時用ANDORID燥到ROOT咗機再連PS3手掣打

我fd呀爸有24號980 佢想放4000兩張

講緊你 算

陶吉吉
就是愛你愛著你

主人貴庚

街機我打頭d同Jubeat
Gundam我認我手殘

佢啲神怪野都要打好耐
下下都秒殺 要裝背水定唔知咩先打到 類似pad果種根性

溫完書未

BASARA唔錯 由其鍾意睇佢啲惡搞

今日已經係咁

一定有人接

D對白好搞笑

邊個

未
愈溫愈發現好撚多野要溫

sor

我放棄左

我係天生賽車game白痴
Jubeat見到平既會玩下 平時打太鼓多

沖涼先
留返某絲打自己一個臭

像綠洲給了沙漠
屌好聽真係

加油

聽左九十萬次

I love you 俾王若琳唱都屈g

你嗰時玩第1集?
PSP嗰隻就真係難到仆街 無支援
但出喺XBOX同PS3嗰隻第1集係特別版 可以揀3個電腦幫拖 易打好多

我反而玩賽車game ok
太鼓我反而唔掂，同你完全相反

頂 笑咗 咁你聽朝沖

我決定左330去沖

我不是一定要你回來~

都唔算麻煩啫

我地再挑
今次唔撞你

英文版正到

係羽田等緊機番香港

我都想
但就算唔溫都訓唔到

只是當又一個人看海

佢把聲好j到

灣岸定頭d

林俊杰～憑什麼要失望

多謝

屌 賽車ok
Fifa真係唔撚玩 求放過

直踩
我今朝頂唔順訓左一粒鐘

我好鐘意徐佳瑩

我決定唔比自己懶落去 330去沖

嗰時玩第2集70000蚊嗰把武器都正
好似本多係一個會轉嘅地球儀
側田信長係一把紙扇
島津係一個玻璃樽

一早講左HAZARD 有D 傷

FIFA
其實唔係個個玩得黎 自問廢

六個月

第一次聽曲婉婷 以為係佢

我冇心架 求放過

hazard 都無隨隊上新特蘭

繼續溫

溫緊數

除了你之外

仲有14分鐘

我冇玩呢d無聊野

有眼光

佳瑩bb 佢上次演唱會我去唔到

兩個把聲有唔同經歷

臭

咁唔怪得咬電線

好想做貓 比人摸頭好正

你話呢 唔洗兩頭望

數是不用溫的

又係屈g角

嗰時都係打打下先知

我唔沖涼幾日都唔臭

點解fifa咁難玩

因為你本來就臭

沒有一點點防備也沒有一絲顧慮

幾時先唔咬？同埋你嗰隻呢 幾歲？

L1三角禁到入網

你洗乾淨，我摸你

我隻眼紅撚晒
唔知做乜鳩

佢唱浪費唱撚到我眼濕濕

我成日比人摸頭

agger 上次同fd玩玩到佢躁底

唔好喊啦

Any one miss me?

呢首冇得講
我揀光頭佬

我通到而家冇訓過

你覺得啫

代表要訓

係真 佢唱歌真係好正好有感情

三歲 鬧得多佢自然唔咬

Fifa係試到男人真性情

唔係lo

Me 唔gay

已經冇邊個夠做

一炒就屌，比人搶波又屌，乜都屌

yes but not me

300

你確定？

我真性情係茅柴

眼瞓

我摸你得唔得

屌快訓

打fifa邊撚柒鳩有可能唔撚講粗口架屌

Fk me 168

男仔定女仔？

打機本身已經會不停講

Fuck u

你唔撚使講 我拍埋片做證據

賤狼

真係好鐘意佢

得 畀錢

N = -151

50串

我好想你同莉莉安都好正

俾錢就摸得

迪布尼 $100

Fk you 比囉

知你矮 請振作

因為值錢

聽囉

佢$1000

聽我唱

俾盡$0.1
不能再多

oj

其實佢首首我都覺得好正 最鐘意係浪費 失落沙洲

我鐘意tonick

自信

點解

禾呢

Last christmas

不了

聽緊小情歌

Me

淨係聽過一首

依家唱

都係$1000

又係時候還錢

Ok咁$100
不過你俾我

BACK ANYONE MISS ME

不了
唔值

青峰
我可以一個禮拜狂重播小情歌

聖誕節大家咁開心

咁快

play with me then you will find that's easy

Last Christmas 我結識左你

我地瘋狂和波

fifa and lol are on9 games

你就$10000

屌講錯
係我好想你先岩

係你慢咋
三分鐘後到你

係幾好聽歌 但好難狂重播
轉咗了
可惜不是你陪我到最後

我鐘意佢個style，好玩得黎又熱血，又會諷刺下d社會問題，又會笑9下人

唔係呢首

懷疑樓豬無洗到賓周就出返黎

我瘋狂落鏟

我都覺好快

you guys push too fast

紅五件

屌 唔想郁 出面好凍

靜茹bb

PAD IS THE BEST

咁依個我都係
都鐘意再遇見

心態決定境界

屌你上次我單刀心諗入撚硬

我聽kolor

屌 笑死

anyone agree

唔得 臭

廢

i like 2048

真係凍到震

CU IS THE BEST

LOL?

下次我d人仔行開俾你單

高質CHING

成日講舊時，舊時，舊時，舊💩一早沖咗落公廁。。。

聽過依首好似

9屎

呀呀呀呀呀

屌你用紅牌換 抵到爛啦

kolor都正

聽日終於出街啦

牙你老母

mk

聽日我真係出mk

有仔約

Agger

澳門首間線上賭場上線啦

Hate mk

hi

同學嚟
想去網吧打csgo

辣殺

閃

出mk做乜

走啦

dont hate yourself

shine

按此與會員迪布尼進行激情對話

落街買啤酒睇波凍到震
利申短衫短褲

笑死 能仔好天真

寫essay

有矛人聽周國賢

著多件衫喔親

圍腎bb

又中伏？

去格仔鋪買野

撚仔 其實我諗起含撚巴

+1

就快有波睇

me2，我差200字咋

yes 天真能仔

5想沖涼牙

佢死鳩左喇，btw，撚仔個名又係我改的

屌佢去咗邊

4點英超聖誕快車

靈魂未消失但留下受傷軀殼

你正係聽目黑

我叫佢含撚

靜啦m記毒撚

知啦知啦 帶起潮流呀你 得未呀屌你

訓唔著呀

我要擴闊我天空
小學j到依家

我都想問

好耐無睇雪花屌核巴

我最初面紅

得，你以後唔好撚搵我

目黑呀

一個人失眠 全世界失眠

現在單眼通紅

後悔緊點解唔早啲瞓

現在雙眼通紅

十卜

現在屎眼通紅

天亮了 你睡了

俾人cut左喇

後悔緊點解唔早啲溫

快過你

唔巧

姐姐比兩蚊你自己去食

覺醒水埃 究進新水印 上線啦!!!

暢遊星空

now go die 88

樣決定一切

d...l...l...m...

挽留

依首真係好聽

小氣

唔準笑

做功課啦乖

諗清楚

挽留失敗

Quite錯
記錯大文豪

係極樂先啱

屌

講起fiona 我好鍾意佢同方大同果首復刻回憶

地下街

我挑戰樓豬 五分鐘沖完涼出返嚟

笑到我

鐘意方大同 紅豆 三人遊

聽開Juno

每天愛你多一些

沖唔乾淨

同意阿屌

懷疑你未洗乾淨 jer jer 就出黎

Why

正式宣告樓主係gay

thx

剛才已經解釋左點解樓豬咁快出返黎

屌！！我都勁鐘意依首！！
好勵志依首 跟住mv好正
來尋覓快樂請裝上裝上你摩托

GLLM

Hi

差些 想放棄吧

hate方大同

我想打邊爐

會幫你趕走所有異性

潑白色油 個畫面型到

我想BBQ

比人CUT左啦

Ho ah

終極偽毒樣

我想死

oj 對佢無感覺 聽歌又唔係J佢

我異性戀黎DLLM

有無人聽林一峰
每當點起一支煙

我想

膠叔

Cant sleep

之前幾年FIONA堆歌全部都一鳩樣咁
就係因為呢條撚樣幫佢作曲囉

你好

混雜絕望後便是淚水衍生出心碎

唔對路喎人地條jer洗左未都關你事

終於開始記入腦

Why always me online u online

原來係咁

潛

好撚正 啲演員

唔好

少聽fiona
不過幾鍾意 奇洛李維斯回信 糖不甩 下次下次

溫書

Same quest

南瓜車 男孩像你

聽日又要考試 屌

今日做pp岩好多 開心

睇波，88

Me offline then 88

早點睡吧

???

89

周國賢幫FIONA作既歌好聽十倍

已死

考2點 已經連考左兩日 好難頂

屌呢首嘅詞完全係極致

周國賢啲歌都好聽

GOOD HAND LEG

咁chur 幾時考完？

watch football match

最鐘意依句

Red bull

叻
再努力

副歌真係痴線

fuck 以前做開cd rom多

星期一

我都唔想

痴撚線 咁夜踢波
唔洗俾啲球員抖下

有

Me唱到走哂音

每句都好完美 根本已經去到文學嘅境界

Yo 好正呀

初戀殘酷物語好正 同好sad

Agger
鐘意佢啲舊歌多啲

那是快感還是痛 深海裡永遠看不通

密封罩 半醉人間呢

趕緊deadline

我唔只識目黑架頂你地

人工咁高包埋架

經典

依排聽緊東區酒㾿

近期來講 羅生門都係食住兩首歌個勢
瑕疵真心好聽

冷門推介

有！！！！密封罩係我第一首鐘意佢嘅歌

加油埋佢

頂 終極撞機

已復活

好鍾意理智與感情個opening
好冬天

仲有密封罩 赤城千葉

你知道嗎 在我們睡覺時 歐洲的足球員仍在通宵比賽

地獄又折返人間

我唔係囉

星塵夜晚聽真係好撚正

88

明明瑕疵多次亂麻

一放假就唔想瞓

岩啊

寧靜有點傻 呼吸變得有點錯
依首

師兄你著返條褲先

All like ar diu

呢首好good

太懶 淨係踢下晝 唔怪得香港足球史咁辣殺

仲諗緊個故點寫落去...忘記唔到那個她

唉屌 有啲唔想去

你決心不再伴我媽
深宵再勾起可否舊情復再

屌好正 萬世得我 只得我 在燃燒

Basic

去那？

叫人幫你買

鍾意呢首d 歌詞
好正

我覺得自己係犯賤

好有feel，果種無奈無力感

月尾拎畢業證書

。。。。。

無奈無力 我覺得推銷員之死仲正

無追post ar Ching

唉 出街有啲麻煩

前年果張我都未拎 唔知仲拎唔拎到

唔想去咩

佢家鄉- mk

Why
我唔拎加唔到人工

由黑暗走進清涼凌晨

和平在戰爭災難裡爭取
情感於興建繁囂中粉碎

去旺角有咩問題

Hi各位成日見到呢啲 都諗緊入唔入好

我要惡補下

要等也不要一生一世

無時間+唔想特登過海拎
今年畢業果啲又無搵我呢個毒j影相
都費撚事返去

去買野唔係問題 但唔想同佢去

明月夜如碎了

哦。。。。點解？

唔係 唔洗咁

Hello

夜空添一分淒迷

但見工唔洗用未

幾點先訓得著

入黎r水吹

有張臨時既頂住
唉 讀埋下個學期先再搵下一份

Ok

幾時畢業牙

岩岩sd完cv

點解？其實係去做咩？可能我頭先做緊功課miss咗

連訓教都有困難

回憶空間中找到你
在每維度裡驗證 群星中千億生死

五月完 十一月行禮
咁又兩年 唉

平伏情緒 默然承受宿命
入世是否必先要埋葬感性

Sir

笑咗

應該不了 唔打算入行住

這種都算某樣抗體免疫世間所有的愁困

睡了
各位晚安

男仔？

anyone miss me

屌樓下銀行個警鐘不停響 響左幾個鐘，訓唔撚到 有咩辦法

晚安

早抖

好想pm 但無得pm

瞓未

我意志堅定

又話五分鐘!!

訓唔到 溫陣書算

聽周國賢

捱夜睇波

西波味

金章可唔可以唔好再原地插花

Sd完cv希望有工反唔洗做廢青

想嘔

嘩

So 9 sad, 岩岩先溫完書，仲要溫完都唔知講嘜尻

溫書唔聽cantopop

佢令我想訓覺算

你個名

咁聽咩 純音樂？

係。。。我都想 希望連巴快d更新

吹埋頭先

我屌 我都笑咗

吹頭真係好麻煩

明天再戰

希望快D有正式web ver

你RM呢

電話冇電

叉

都唔知你洗得乾唔乾淨既

agger 但唔吹會變外彎

我由佢 向內向外都係咁

未返到屋企

轉個彎就到

我吹唔吹都係咁

btw已解決

ng see west ball la fuck you willian
sleep

前面是絕路
死路在轉角

向上

我廠琴晚失分

great 唔洗去？

愛轉角

我「笨邊」訓

愛*轉角

下點解嘅 有咩用

yes

Keep住絕望

羅志祥

1:0

請振作

洗左二十次jer jer

我有預感一唔用winning 11就會失分

毒撚講野冇人理

屌想飲野
拎起完支野飲拆包裝當飲左

散曬頭髮訓 第二朝啲頭髮會好油

你有冇電

Brit rock
Post rock

你洗左邊個條jer jer

？

有jer
好dirty

你講咩 我理你！！！

🖍

無啊 但「笨」完似電左

come back

我唔係好聽rock
之前溫書會聽d純音樂 咩study music

you2

u

我都係

咁咪幾好睇

唔明 拆d包裝紙 ？

i have two jer jer s

Me紅字冇j

Post rock其實好多都係純音樂黎

除褲

因為你洗得唔乾淨

好，我聽日溫書個時聽下

唔信

樽蓋包裝
拆完放低
唔記得左要飲野

香架

明明乾淨曬

me 有J

我信了

me紅字大j

之前賭j輸左
閹左

唔洗驗身？

smartest

唔好再係我面前提大j
佢亦都唔再係我師傅

邊撚個大j

屌 想等男朋友起身

ben gor

屌醒佢

有男朋友 正

你有女仲威

Thanks

Ho sweet

我叫你起身

一開法比狗就入波

嘩好積極

Ok me想8點醒 你叫我得唔得

同以為自己食左飯一樣

我利

喂我覺得幾正 好舒服

想下好

你留低屋企電話先

手提得唔得

飲緊早茶

遲d望下就當食左

輪流打俾你

Disband左了

仲有依首都好聽 會聽到眼濕濕

你應該係靜音瞓覺個種人

諗左就當食左

你點知
其實係飛航，，，

心想 但身體支持唔住

聽日溫豬會聽 聽哂再話你聽感想

睇緊軌

搭飛機瞓覺

勿擾mode

四點幾係早茶定夜茶

唔洗咁勞煩

Gay duck sin ho

Fk...

好rich

可唔可以諗左當沖左涼

我contact list啲人打嚟會照響

Real ga 點會唔記得 聽晚講你聽

嗨

聽講你周圍食女

下沖涼真係唔miss得緊要過食飯

早
搵日飲茶啦
去你個度

我好得閒

Oj

做乜

see ball

Rich

可以幾日唔沖涼
唔駛出街既話

之前一番到屋企就會較飛航模式

No need to work on day time?

係free

有無人對於捱完夜第二朝起唔到身連鬧鐘都聽唔到依樣野 覺得自己老了

我窮j

接受唔到

Omg

扮

ok 係咁先

need

無

我可以

垃圾

我講真

無可能發生係我身上

好哂水
個人污糟點沖都污糟

聽日兩科final

因為一放學就幾萬個frd子約你

Time is money ar Ching

哂水，，，

沖唔到涼連教都訓唔到

我接受唔到你

我都係屌

訓醒個頭油又要沖過

無 我無fd ga 嗚呀

要感染啲水

Yeah fd

嫌棄

有無人覺得你真係好索好靚好可愛

收皮

一諗到就快見佢唔到真係乜mood都無哂

老了

偽毒旅行食女

係

屌，，，，但之前驚學校打嚟聽唔到 先逼自己戒咗開飛航依個習慣

我仲大過你

我污染d水

屌 唔好再講啦

個人睇唔睇到嘢

我唔係你 多fd到

你唔好咁 依個好笑

白內障果d?

就五點

屈個盲既

唔好再提傷心事

捱唔捱都係聽唔到，個鬧鐘主要功能係嘈醒屋企人

你俾人迷姦？

我依家仍然開飛航 慣咗

食左都唔知。。。已經習慣成自然

準備番開

留精不留情

睇到

偷睇國家機密 你地做人要有啲良知先得㗎

dllm

Wifi 加飛航

屌曬你地

你活出真我心不老阿

你老豆???

有心有力

呢度一舊水

對 成日比人話搵唔到我 唔聽電話

有冇人掛住小妹

係 我係咁

陳局長

時差？？？？

搵食過主啦

我無fd

依個真
電話用黎傾架屌

+1 比人鬧個電話用嚟做乜

呢個你睇落係一個鬚刨

4點40分係咪4點先

好撚柒攰

我有

甩好多頭髮 點算

.....

係 你啱

你話有事搵我秘書

放棄治癒喇

多fd

用霸王 防脫的

thx bb

食屎

幾多

鬧鐘囉 嘻嘻
我部機一日得半個鐘會響架炸
哈。。哈哈

你掛住sc人

you ....

唔多，不過要一兩個交心

我唔傾電話sor

講遺言

死偽毒

予啦

唉

我層樓呢

岩

mu 終極禁屌

原來有女

交身

不如買部tab啦唔好搞貢多野

法國pp入面d野好撚多都係9up
問咩advantages challenge

我好鐘意用屋企電話講電話 唔知點解

Sleep 886

澳門大學？

仲諗住留返長再電攣

又瞓

邊有女 我都想

呢個都重要

邊種

電大攣

啱 想下好

唔講老豆

叉撚住啊

LM

好呀 大攣靚呀

bye

都係

癲。。。 報左驚 你同雪花講la

可恥

不過長到落腰上少少電先靚

屌你啦食屎狗 乜我真係咁柒咩

收皮喇好嗎

嘩 長到屎忽 點搞呀

又唔見屈我
心照啦CHING
個個唔屈 剩係屈你呀

無。。。

都唔係 我覺得可以用幽默感補救

剪咗個屎忽佢

你多女，。。，

Ho ball

跳樓88

前幾個禮拜 我頭髮就係咁長

想瞓

靚仔大隻有女有車

可惜佢無

之前係 不過太傷跟住剪晒

我細個係 依家無了

笑出聲

你講真係無說服力lo

剪果陣心唔心痛？

全post加埋都冇佢咁幽默

十月個時我都到肚

無樣中

On9 我真心咗 咩都唔洗講

屋企唔知邊度有聲
好恐怖
訓唔著

我都覺呀

唔係啊 我剪好少咋 依家依然比人話長

咁依家電攣佢

大叫一聲
起身屌閪喇！

你咩都唔洗講 你既意見 反轉咁聽就岩

其實真係好長

我覺得係樓上

on9

我知我冇樣中
好串

is me 呀

好撚惡
無喇喇話人

因為長過你

成日覺得留咗好耐，一剪會好心痛

到腰 而家唔夠長

Yes 靚仔大隻有女有車is you

屋企人應該會打鳩我

一次剪好多 的確會咖

咁你個心痛咗未？

76

溫馨提示都打9你
而家d人唔講道理既

好長呀 吹頭有排你吹

有無圖睇下邊種髮型

剪9毛果陣痛咗

日系衫真係好撚靚

屌
上黎俾你地嚇

睇樣

有冇圖？

大風啫

You sleep la
你點同利子鬥
利子鬥
利子鬥

成日覺得瘦著咩都靚

係 個陣仲要卷住嚟吹 起碼吹半個鐘
啱啱剪左個排覺得好爽 但而家又想留返長

真係嘻一聲笑咗出嚟

你著咪柒

岩
肥著咩都

但係啪啪聲
不過唔係啪啪啪

笑乜9出黎隻秋呀 垃圾

扑野者

嘻嘻

嘖嘖嘖 太長啦 到腰都夠去電啦

梳

9up 全部都係9up

Diu

又就黎1001

On9

我法國

點解pad個死神咁撚on9
唔出多幾層去跌一把劍
要一層可能跌兩種唔同既劍

一百巴仙嘅波

我體質仿似下降

1001

打緊咩

Is侮辱

我一陣文先

要升露琪亞，冬獅郎，劍八同蒲原

我打一陣文先

我食喇叭算

邊隊

重新開機完都未1001

打咩文

CAll uber back home sin

Ho rich lo

條友腳法不錯

You have car 仲rich

似你

依句真

凍冰冰

會發熱

五點瞓了

見依家冇野打咪打依d升技

訓了

Mens talk

仲未1001

1001ʕ •ᴥ•ʔ

1001ᶘ ᵒᴥᵒᶅ